有冇人有興趣去 Sri Lanka (2月尾 / 3月頭)

小弟一個人去，而家plan 緊行程，有興趣大家係度一齊傾下呀

去過
去幾多日 有咩可以問下我